首回合無睇，皇馬四强出到？

Yes